山竹牛球最正一定係個塊腐竹皮

塊皮索哂D牛汁同埋GAP汁

正到傻

有冇山竹牛球腐竹皮同好??

agree 點食都咁撚正

.果然識食

你個名

支竹定山竹？

最正係喼汁呀

agger gap汁好正 不過有時太油

就係係索哂啲油呀，牛汁呀，gap汁呀先正，gap汁酸啲仲正

Agger

腐竹皮係咪即係你條底褲？

同好